#
 
ชู
เทคโนโลยี
เจาะ
องค์กร
ระดับ
กลาง
Trend
 
Micro
 
Connected
 
Threat
 
Defense
 
#
แฮกเกอร์
แฮก
อีเมล
ดาวน์โหลด
คลาส
ประกาศ
นำ
เทคโนโลยี
บุก
ตลาด
องค์กร
ขนาด
กลาง
รับมือ
ภัย
คุกคาม
ไซ
เบอร์
รุนแรง
ใช้
รูปแบบ
วิธีการ
โจมตี
ล้ำหน้า
เรื่อย
คุณ
ศักดิ์
ตระกูล
ผู้จัดการ
อาวุโส
ฝ่าย
เทคนิค
ประเทศ
ไทย
มาบ
รร
ยาย
สถานการณ์
ปลอดภัย
ไซ
เบอร์
องค์กร
เผชิญ
เตรียม
รับมือ
ปัจจุบัน
ผม
สรุป
ฝาก
ย่อ
ครับ
คุณ
ศักดิ์
ตระกูล
ผู้จัดการ
อาวุโส
ฝ่าย
เทคนิค
รูปแบบ
โจมตี
เปลี่ยน
คุณ
ศักดิ์
ระบุ
พฤติกรรม
โจมตี
ปัจจุบัน
เปลี่ยน
หัน
โจมตี
เจาะ
กลุ่ม
เขียน
ไวรัส
โดยเฉพาะ
กลุ่ม
โรงพยาบาล
ศึกษา
ภาค
รัฐ
กลุ่ม
เป้าหมาย
หลัก
ขณะที่
โจ
ตี
ระบบ
ยังคง
หมาย
ระดับ
ต้น
รูปแบบ
โจมตี
ล้ำหน้า
เช่นกัน
ข่าว
เรื่อง
ธนาคาร
บัง
เทศ
ระบบ
มัลแวร์
สามารถ
เข้าถึง
ข้อมูล
อำนาจ
สั่ง
โอน
เงิน
ถูกต้อง
ติด
มัลแวร์
ตัว
เกิด
อ่าน
ไฟล์
ปลอม
สาเหตุ
หลัก
ติด
ไวรัส
มัลแวร์
ทั่วโลก
ไทย
โม
ล
รู้จัก
นับ
โจมตี
ช่องโหว่
แอ
พพลิเค
ชัน
จำนวน
กลับ
แม้ว่า
มัลแวร์
เรียก
ค่าไถ่
รหัส
ข้อมูล
ปี
ระบบ
ทำ
ให้การ
จ่าย
เงิน
เรียก
ค่าไถ่
สามารถ
ติดตาม
ต้นทาง
ปลาย
ทำ
กลับ
ระบาด
สาเหตุ
หลัก
ยังคง
ที
รู้จัก
มัลแวร์
เหล่านี้
ฝัง
ตัว
ไฟล์
เทคโนโลยี
ช่วย
ตรวจสอบ
ฝัง
ไฟล์
งาน
อัตโนมัติ
ยังคง
มั่นใจ
มัลแวร์
ฝัง
ระบบ
ไฟล์
ทดสอบ
เรียก
ใช้
งาน
ระบบ
ตรวจ
มัลแวร์
สร้าง
ซิก
เนเจอร์
มัลแวร์
ตัว
เครื่อง
ทั้งหมด
ป้องกัน
เรียก
ใช้
งาน
ไฟล์
ดังกล่าว
ระยะ
เวลา
กระบวน
ทั้งหมด
ใช้
เพียงแค่
ชั่วโมง
นอกจากนี้
ชุด
เครื่องมือ
ฟรี
เครื่องมือ
ทำงาน
ระบบ
ติด
ทำ
เครื่อง
รหัส
ไฟล์
สามารถ
เรียก
ไฟล์
กลับคืน
จ่าย
ค่าไถ่
Trend
 
Micro
 
Connected
 
Threat
 
Defense
 
Trend
 
Micro
 
Trend
 
Micro
 
Online
 
Banking
 
SWIFT
 
legitimate
 
PDF
 
Zeroday
 
ransomware
 
Cryptoransomware
 
Bitcoin
 
ransomware
 
Word
 
Excel
 
Powerpoint
 
Connected
 
Threat
 
Defense
 
Connected
 
Threat
 
Defense
 
CTD
 
Trend
 
Micro
 
macro
 
Sandbox
 
CTD
 
endpoint
 
Trend
 
Micro
 
CryptoRansomware
 
File
 
Decryptor
 
TeslaCrypt
 
CryptXXX
 
